其實iphone xs根本唔貴，只係香港賣得貴咋，不如去外國買水貨啦，7800蚊有找

其實個保養真係唔係咁重要

等睇有人話AT&T 賣$499,香港要咁貴

響應特朗普呼籲

屌佢老味..香港個價西到仆街
香港買64GB 既價錢夠係美國買128GB 仲有錢找.......

其實出左邊幾部新野

係因為侵侵打鳩我國, apple落井下石

係咪香港版有實體 dual sim?

得香港澳門同中國係實體dual sim

點買？用咩途徑

去日本買

因為外國買好多時都要打零售稅。所以會平d

日本機仲有無地區鎖？

日本機有無鎖買

日本機相機 無時無刻 都有快門聲

11.4

咁點免稅?